黨安法通過咗

未？

標題黨，無聊。

Block

依家咪通過咗囉

國安法已於20200630上午10時通過

並於20200630下午11時公佈及實施